[工程]cv問題

我啱啱ME畢業 剛做緊一間bs sub con公司， 返咗一星期工想轉工，因為老闆好難頂。 想問下cv好唔好寫做緊full time?

返得個一星期就咪鬼寫啦屌你

點難頂法

間公司如果唔係老闆唔好，本來學到好多嘢， 一個ae負責一個地盤project， 但係我啱啱畢業重要係Me, 我點會識同出面其他main同sub con開會和改shop drawing 之類。 之後如果做唔到嘢老細就會鬧， 教你做嘢嗰陣又鬧

me grad做咩去做bs咁睇唔開

走啦

推您去比人屌屎忽重要自己友都屌埋您

一星期寫呢做乜

做邊間

俾人問返轉頭點解只返一個禮拜，

如果你如實回答人哋更加唔請你

醒少少啦

轉去邊間都係咁既啦
根本成個行業生態都係咁

做sub仔係衰多兩錢俾人日屌夜屌
街外人又屌你
公司同事又屌

工程日常工作就係咁

牛奶仔唔捱得就轉行啦

呢啲巴打就識撈喇

咁都要問...

轉去邊間都係咁既啦
根本成個行業生態都係咁

做sub仔係衰多兩錢俾人日屌夜屌
街外人又屌你
公司同事又屌

工程日常工作就係咁

牛奶仔唔捱得就轉行啦

不能同意更多!